得到後 不珍惜的人 永遠是沒用的人

一開始好努力去追求
熱戀到平淡
後尾到自己懶左 佢又開始冷淡左
結果大家可想而知（散左）
情侶係咪就經唔起呢個考驗？
每個人都有優缺點
大家都有好多問題 配合/磨合唔到
如果 可以重新再黎 我會放低一切 以你為先

依家分左手就成個月，開始反思自己一開始同熱戀後 真係有唔同。
想去做返好去改 可惜佢話一早已經死左心
點努力去挽回 乞求都冇用
其實做錯或錯過 成長後真係留返要比下一個咩？
（朋友都話下個更可愛）
對唔住。撫心自問我有好多野做得唔夠好
但我自己真係祝福唔到 有下個錫你 愛你

依家唯有發𡚒圖強，想佢覺得走寶咁
自己成日都好幼稚 但我真係好愛你的 DU

唔會得到

收皮啦

做咩阿你⋯

想做好 都冇機會

做左老夫老妻啫

對人太好 係咪就變左應份

我以前女朋友就係咁
之後離開左我
依家同左另外一個男仔一齊先知道我以前對佢幾好
不過後悔已經太遲

我都好想佢會後悔莫及

唔努力去追 點會一齊到阿～